痱滋膏 可食落肚?

放入口搽 一定會食到

可以

有fd食過
最後洗胃都救唔返

死咗？

你都戇尻

戇鳩得過你上連登問d 濕鳩問題
又唔係食一支，食個少少點毒得死你呀

牙膏夠唔食得啦
你用左咁多年咪仲係生勾勾